眼鏡娘 短髮 浴衣 日本襪 襪控

竟然無伏

樓主有良心，唔似其他巴打會特登打“少女”
正評係俾樓主嘅

應該打腳控 diu 打左襪控

已正皮 不能只有我看到